旺季招人酒店炒散

又係招人炒散時間，尖沙咀區某酒店，招男仔，唔識做，新手，牛奶仔都要，有人帶住你返。
個個星期銀行出糧，宴會部，最好做

有意TG傾

banquet最好做

炒過就知，企下cocktails，set下場又幾個鐘，起送時間最快過，旺季海鮮假呢啲，係宴會部先有
冇得否認架喎

師兄有冇興趣一齊炒？？

幾錢都唔敢留 好極有限

邊間？旺季大波起碼80-90

有架，但同行就知呢啲海鮮價，我唔敢講到咁實寫包單話一定有。

咁多位後生仔記住男仔做banquet=狗/奴隸
千奇唔好俾個價錢昆到

幾錢呀

唔敢講幾錢唔方高

好on9
男女同價
但男就要搬到成隻狗咁

最on9係好多狗公長工錫住d女炒散

我之前做嗰間就無仆街
啲長工好錫住我地班仔
因為我地走咗佢地就要落手搬

狗也不屌

補多句基本60蚊一個鐘，9月旺季 有海鮮價70、80之類都有，有巴打都有炒散都知會有海鮮價，不過個個都肯定答唔到講實邊日有～
至於辛唔辛苦，好睇咩人，同事宴會部男同事大有人在，晚晚幾十圍，宴會部唔會全部女仔～
間間都係咁招人，如果有同行師兄就知冇伏字
繼續招人

有興趣TG傾

肯定日日60

即日出現金 再考慮

即日現金出糧嘅場我都炒過，多數係啲酒樓式嘅「會所」或者餐廳，酒樓多，伏到爆，如果唔係都唔會即出現金吸引人返喇～